有冇人試過用pc whatsapp卡住左？

我讀到個QR code，但係睇唔到d聯絡人 救命呀

WEB 版 ? OR WHATSAPP 軟件版本 ?

web版同wtsap軟件都係讀唔到
救命呀
係咁轉呀

我冇事喎 !

你手機用咩台 ? 目前接收訊號有幾多條天線 ?

我係得一個電話咁卡住左
其他number都無問題
試過其他電腦都係咁

求救

清下“曲奇”先

其他 NUMBER 都係同一個電訊台 ?

清左！

唔同

其實都卡左兩日
屌佢whatsapp垃撚圾無客服

只可比多少少資料你參考,

手機接收唔好, 都會影響 PC 版 WHATSAPP 的運作

但我個網路正常三格
佢卡左係最後
莫非無人試過